以前香港啲女星真係..

好撚正 真係散發住一種而加啲女拍馬都追唔上嘅氣質
唔講而加 齋講以前 真係冇得輸

邱淑貞

張敏

林青霞

鍾楚紅

張曼玉

關之琳

王祖賢

朱茵

不能盡錄

依家都有ali

一個救全家咩

宜家真係靚個啲唔會入行啦
一係做雞
一係做闊太 即係私家雞
淨翻啲三尖八角咪入行搏人包

都話不能盡錄

關芝琳真係好似蘭子

因為以前濛啲

林青霞初出道果陣先係真女神
大個變咗樣

我覺係打扮嘅問題
不過呢排發現左有條大陸妹都幾有九十年代女星啲氣質

邱淑貞誇張到連個女而家十幾歲都同佢一樣咁靚

諗起錢七

基因

我覺得香港80-90係黃金年代
經濟急速起飛，文化娛樂上邊有相你睇
政治基本無人談，人人有工返唔怕無錢
物價合理樓價平，整個香港歌舞昇平和諧都不得了
好撚懷念呀屌

你出到邱淑貞 朱茵 王祖賢唔撚洗玩啦，根本屌打曬

真係定時定候就有人吹奏班老女人

就黎變月經，個個月都討論1次

都冇諗過要玩

如果以前有連登
豆豆朱茵咪又係比人叫臭g
又拍咸片又跟有錢佬